［突發］大圍連儂牆比人破壞

行過見到無晒 心情好差

巴抵 返去好好訓一覺先
聽日再起過
呢個時勢心理質素好重要

咁多手足既心血無晒 好傷心

拆一起十
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app